每次嘈交 佢都會玩app

嘈完好返 今次發現原來佢每次嘈交都會去玩app 話想搵人傾下 現實無人同佢傾
個心好似裂左咁痛..我可以點樣原諒

我嘈唔嘈都玩

其實有冇嘈交佢都會玩app
咁諗會舒服d

事實係佢嘈唔嘈都玩

留我tg比佢同我傾

非gay

靚仔大隻係咁

都係好難受

就係唔係

約出黎屌西姐 好少事 最重要係最後都係返黎你身邊嘛

我接受唔到

係咪app識返黎

絲
我都會 不過唔會約 真係就咁傾
不過傾完更加空虛 因為app上根本無乜人係可以真係聽心事 大家係為狩獵先玩
所以 多啲陪對方 唔好冷落大家 就好了

點解用原諒呢個term? 無人欠你嫁wo

真人識

唔會怕有一個好吸引到你 之後變心?

唔會 因為我傾完就走 唔留contact
我傾係為咗排遣當下嘅失落
但實際上我完全無要同其它人接觸嘅意慾
所以我其實唔care係邊個人聽緊我傾訴 男又好女又好 只係樹洞

佢同我講佢係想搵人傾 話果下空虛
但我相信唔到 好大條剌

咁真係要分辦下佢係心痕定係想搵個呻下
有d野同識既人呻會好難講

咁確實唔好聽片面之言
你要根據你平時對佢嘅為人 去判斷 呢個人值唔值得信
如果我男朋友發現 然後對我表明佢接受唔到我用app 無論咩原因
我可以唔用架
不過我會同佢講明 如果我唔用 咁佢都唔好再用冷處理嘅方法處理我同佢嘅矛盾咁樣
可以兩個傾下協調下就最好

你咪算好
我同男朋友約定咗唔再download app，要del咗佢
之後有一次同佢嘈完交之後，第二日咁啱望到佢原來又download返
個一刻sad到爆，覺得點解你可以唔受承諾？

我果下相信唔到 到宜家我都好想好想相信佢

佢第二次啦

你有無同佢講唔好用app搵人傾

係咪用grindr

有
我同佢講左分手早兩日 我覺得我信唔到佢係純吹水
佢都有挽留話唔再用 但佢之後都無再搵過我
我亦唔敢 都唔想搵返佢
可能佢已經唔想再一齊

tinder

男人搵唔到水泡就會搵返前度等下

你試過個心裂左點痛咩

以為自己開po

我已經唔想等 唔想做後備

分享下

@hugo1991
你同我傾

𣎴了 你人生只剩下做愛

同男友一齊7年，上年閙大交，斷斷續續靜咗2個月之後一齊返當我越嚟越珍惜同認真嘅時候前日發現佢自從上年閙完交一直有玩app完sp，到我哋一齊返而家都仲係

同感 當我上次分完手開始想改下自己唔好既習慣 重新開始時 過左陣就發現佢原來已經玩左幾次
絲打你宜家同佢點

咁都唔分手
你想像下佢屌緊其他女個樣
根本你就怕浪費咗自己7年，所以自己呃自己，認為佢會改

屌我都唔知 個腦叫我分手 個心叫我繼續
諗住睇多幾日睇吓佢會唔會改

屌

你條仔偷食啊 心入面當你私家雞咋

玩app都冇用 真係咁多人同佢傾咩

清朝思想
出去屌下閪有幾閒？
識返嚟咪得囉

你內心仲相信到?

如果你條仔/女都係咁你o唔ok

我諗每個人都有過去 可能真係會改掛信最後一次 可能睇下3年後會發生咩事

係咪我太天真

絲打我真心想知點釋懷到
呢兩日我都好唔開心好難受 每一刻都浮現佢溝女講既野 每日都喊
我都好想學識原諒

改
你話佢人生有咩巨變，之後就可能會
出去搵sp，肯定唔會無啦啦唔搵

sor 行之有效

因為我自欺欺人覺得佢會同我一樣 失去過之後會更加珍惜+7年感情>sp

係咪真㗎有冇事例

呢啲post一年十鳩幾個，會玩app就注定會綠帽，差在幾時發現

接受到咪一齊囉，接受唔到唯有分開

唔好諗住抱有任何期望，話咩唔會再玩嗰啲，全部都係鳩噏

冇，我意思係基本上冇嘢可以改變到佢

我放唔低 個腦成日浮起開心既回憶同佢對我好既野

可唔可以教我放低
我好想之後另一半都係佢 好想一齊行 完全無諗過會變成咁

我都唔識我都係岩岩被分手左一個月 但我okay 我好明易我係好鐘意佢
但一齊唔返 咁都無撚計 好好收埋呢份感情 就算識到下一個我諗我都係會繼續鐘意佢 但唔會再有可能一諗到咁樣我就舒服返哂

我ex都係咁講 我信佢 但都係分左手

屌你老母同我鬧完交 揾條陌生仔仔「了解下男仔諗咩」

係真on9定扮傻扮天真

寂寞啊悶啊咪認左佢 屌

點解一齊唔返
唔會好掛住 好懷念以前覺得好遺憾咩

臭雞去死

係好遺憾嫁 因為自己既唔好而被分手一定係好傷
但人大左要成熟 明知自己都唔係好人比唔到幸福人
我不如改善下自己先？如果唔係人地都無同返我一齊既原因丫
不過我既故事同經歷未必可以apply係你度我係因為脾氣太仆街要改改

推佢做雞啦 搞咁多野都係閪痕咋嘛

痕先會玩app
正常人裝都唔會裝 玩得都係垃圾

唔好原諒

傻

就算唔玩app佢個心都唔喺你度 唔好浪費時間啦
仲要咁坦白話你知 講埋呢啲偷食歪理 根本唔值得同佢磨落去

個個唔同 你開放d佢保守d姐

樓豬啲思想雕支持盲婚啞嫁有乜分別

覺得7年同你一齊重要啲
同佢仲會唔會玩係冇關係嘅
要預咗佢會再玩
同時定期做下身體檢查

多謝你覆我 我都係諗住畀盡三年睇清佢個人

感情問題一律建議分手